老細想食人血饅頭

公司太細 兩隻手數得哂嘅人數
公開講出嚟等於自爆
有無督灰tg group

件事係點架？